條女成撚日以為自己好叻，好醒，好成熟，點算

好多野佢唔知既或者一路都錯既同佢講返
佢又唔聽 仲要講埋啲錯撚哂概念既東西
仲要鬧返你
成日又諗埋啲不切實際既嘢
成日想移民、創業、開page、做KOL
有次居然話 「我其實係外國人」
我即刻心諗，乜9？
屌，原來係話揸住本BNO，屌你老母就當自己係英國公民
其實我平時好多野都唔講啦
不過佢近排愈來愈嚴重

屌，其實冇乜點算，就算你同條女坳都好，你永遠都好似講唔贏咁

蠢到咁鬧醒佢就啱

是9旦啦

問題係佢真係唔覺得自己好蠢㗎

嗯 遲到就想嫁老世 唔洗撈 環遊世界架啦
符合唔到既趁早走

咁你又唔好話我條女係雞

就係太蠢先鬧唔醒

所有女人都係雞 你條女都係

一個人既性格唔係咁易改

你試諗下你會唔會突然間覺得佢唔咁發白日夢其實係好事？

你唔會 因為你已經有你既定既一套價值觀

而同樣你女友都有自己既價值觀

所以一係接受佢 一係就分手 改變佢唔係唔得 但將會係一個漫長而痛苦既過程

飛得

e d一齊左 只會係咁嘈

佢想做咪由佢做囉
呢啲人唔跌下唔識醒

驗下腦穩陣

咁你咪叫佢睇下自已咩樣，佢條仔咩樣
自己有無可能溝條好啲嘅，想做咪勞力做，咪得個講字

好撚現實，要創業，做KOL，肯做就得啦，開間ig shop俾多啲心血落去已經係創業啦
移民麻煩少少，靚嘅去溝有錢佬，普通樣去溝個澳門人，樣衰去含洋腸，起碼移到歐洲先啦

人地有夢想咪鼓勵下佢做，做唔到佢自然收皮
咪成個老野方死阻唔到人發達咁叫人打份牛工過世先得嫁

有咩慘得過條女係哲學撚 十幾歲就扮到看破世事

有冇諗過就係佢蠢先俾樓主溝到手
物以類聚人以群分
如果真係好似樓主講到咁天真咁離地
都唔慌拍得長

呢啲人係真無知
以為自己係被選中既細路
中二病末期
浪費大家時間拍拖㗎

好聽啲就看破世事
懶聽啲就係懶到出汁、日日等運到、等嫁人
乜柒都講句時也命也

呢啲女人前半生靠老豆、大個靠老公、老來就靠仔女
恭喜巴打執到件極品

最慘係，次次認真同佢講明一啲野，都起哂鋼，打好撚多野咁，上網搵埋d 19資料cap圖駁我，可惜多數係content farm

叫佢，想做就去做，咪撚咁多廢話
Facebook 開個page，ig開個ac洗你一個鐘 唔夠開多個Carousell好未
淘寶睇下入咩貨洗你一個星期
半個月乜柒都準備好開業啦
你push下佢做，唔係下下打沉佢
一萬幾千我諗你都都負擔到呀，咪打本俾佢入貨
我老婆都係咁，我初初以為佢on99
丫，佢又做得起
如果係唔得嘅，佢都自己收皮啦

叫左佢去試下啦 又驚呢驚路咁

一開始見樓上啲留言都覺得連登變撚左
終於有個似樣啲既留言

你要push佢，做埋個頭俾佢，引起佢興趣
等佢真係試下做，唔係得把口
佢叻做咩？打機咪做打機kol，化妝咪做化妝kol
就算佢無野做得好，佢淨係識做愛，你咪去做做愛kol，你睇下Vera都做到上電視開分店啦
唔係叫你hea佢叫佢做，你真係同佢討論下，佢怕行第一步你咪幫佢行
佢真係無料嘅去到哩步佢會收皮，佢知佢再發夢落去你唔係同佢吹水咁簡單，佢真係要做野

當然你只係想上嚟圍爐嘅，你回上面堆女人都係雞就得，由我沉

成班小學雞npc，打啲野無思想無靈魂
好撚恐怖

等我。

做乜鳩，我唔係基

我Ex都係咁 超級自我中心，開頭見到真心以為你溝咗我Ex，去到BNO先知唔係。唔知樓主有咩方法改變到佢啦，我就做咗Ex啦

等我問真啲佢先，我之前叫佢試下去做，都係大概問左佢少少idea，關於咩咁，不過問多兩句就話未諗掂，諗掂再講果啲，又冇諗過話冇話索性直接幫佢起頭咁
其實我最驚既係佢無細心計劃就去做野，咁橫衝直撞好危險，所以我都話有乜就一齊諗下，試下寫份少少既document出黎咁好啲囉

撳撚錯send

你老母係臭雞
臭罌出臭草

不過我對呢方面冇乜認識 自己打份好聽叫穩定既工咁 可能要問下人

屌 早幾日都想開post講，身同感受呀巴打

1. 我大佢十年，日撚日叫佢讀書 ，唔好日日淨係識得對住部手機係度照照照，佢就反駁我話 佢覺得香港既教育制度好失敗 覺得讀左書都無前途，但我從來都未撚見過佢真係拎起本書黎讀。

2.已經威逼利誘， 講到明你考得好我唔介意買幾多野俾你，唇膏又好，去旅行又好，只要你肯努力考好個Dse 我就咩野都得。 屌那星 ，佢就一早到刻成條廢柴咁 咩都唔做，日撚日用住讀書無用呢個籍口做垃圾。

3. 喂大佬呀 ，我日撚日做到隻狗咁（我番緊一份正職 加 一份part time , 正職重要position 都唔細所以好多野follow) , 每個星期六都一定留俾你。 咁好心你就係我開工既時候 唔好扭計啦。 仆乖 我淨係想專心做好我既工作 ， 點解女人一日到刻淨係識得嗲嗲嗲

唉，其實我唔介意carry你，亦唔介意你成條廢柴咁 但你可唔可以講少d你d on9理論呀女朋友

我就係好鍾意你先忍你咁耐咋

背景：

自己26，本身屋企有2層樓，我中學唔生性得5科畢業，由FD,HD,PT DEGREE一路咁讀番上黎 經歷過係公司俾人玩足2年，到一步一步咁升上去知道所有野都唔容易得黎。 所以睇到呢個post先突然咁激動打左咁多野

我又冇你咁誇張既，真點帶大個女咁
不過一個可以令男人擔心少樣野既女人真係好重要，可以令人有一種穩定而又煩少樣野既感覺

All you need to do is
幫佢開個AC，俾一皮野佢，叫佢上淘寶睇貨入
如果佢真係有心做，你開個ac嗰下佢已經搶咗嚟做
再唔係，你做個示範，求其搵舊垃圾放上Carousell 賤價賣咗佢，同佢講有賺，佢係路佢會自動波
佢仲左諗右諗就會自己收皮

點解你會期望一個 16 歲靚妹識生性？
又或者既然你講到佢咁點解唔分手？
你都係貪佢塊西新鮮夠窄就咪扮聖人啦

好撚辛苦，唔係唔鍾意佢

但我真係接受唔到一D人日日係屋企好食懶飛，攤大隻手板問屋企攞錢既人 係度同我講 讀書無用！

每個人每個歲數都有佢既責任，你呢個歲數既責任就係讀好書，你上到大學我理撚得你點玩 就算俾帽我帶姐

我淨係想你有條康莊大道咋

無扑過佢。我認真的 知唔知點解，因為我唔想一次意外我成世番唔到轉頭。亦都唔夠狠心做仆街仔叫佢落仔

26 歲都唔識帶套？

1，香港讀書真係無撚用，佢無講錯，唔好因爲你後悔就夾硬要人做你後悔嘅野，FF無好結果，DSE大炒讀個偽進已經可以做飛雞，與其花時間讀埋啲垃圾不如學下執靚個人

2，同上，讀唔到就唔好讀，盡快搵出路，唔好俾以前個萬般皆下品 惟有讀書高思維set死，你請人睇學歷係你嗰行要姐，與其廢神做啲你明知無結果嘅野，不結研究下佢有咩出路

3，女人嘅工作不嬲就係賺錢買花戴，你又唔係等佢開飯

可能我個諗法都有錯啦 多謝巴打鬧下我

根本就錯撚曬，你期待16歲女想點
呢個年紀同大10年既人拍拖係想有人錫，滿足下自己既慾望咋
你就對人想談婚論嫁咁
你話條女未醒，未撚訓醒個個係你先岩呀

Sorry
咁我番緊工既時候俾佢瘋狂轟炸，呢一方面有無辦法解決

26 歲走去同個 16 歲拍拖，先唔講你為乜同有無俾朋友恥笑定屋企人點諗。話無扑野驚搞大個肚唔想落仔，連戴套都唔識想扮聖人 mode ，我諗你本身份人都 mama 地

除左係香港自己做老闆，除左做苦力，咁有咩工係唔需要學歷 如果考好dse有全部合格，就唔洗哂多年時間去讀毅進，咁都比較好～

有時讀書，都可以令一個人既思維變好，最緊死唔好讀死書. 如果想出國發展，咁乖乖地考好dse實冇死

16歲， 嗯，好多都未長大，要你幫佢諗埋搞掂埋

唔記得轉account?

較mute